Elon papa #bitcoin

今晚後再無中心化金融體系

大陸西？咁撚多殘體字？

微博 微信 中國人民

轉貼，sor

補連結

樓主上連登 扣返1000信用分先啦